機場和你飛 夜晚十點鐘就要走

過咗十點留喺度都冇意思。

同埋唔使捉鬼 起碼有幾百隻鬼。( 最多影佢相)

坐埋一邊 拖到九點幾十點鐘就走人 任務完成。( 呢兩晚都係完全證實咗唔使用武力就可以成功)

夜晚啲鬼會做嘢 可能狗派自己人打死自己人 或者 派人打死旅客。 之後嫁禍畀示威者